new balance 討論區（3）

上一個post 終於爆左

準備買M1400BE
會唔會太outdated

1500cf 新個隻點睇

唔會 沙色都幾易襯

夏天著應該幾正 但隻色好似唔太岩冬天著

顏色都有分冬天同夏天

對白580係觀塘outlet

顏色好靚
但係我冇著過nb 1500舒適度會唔會差過99x?

感覺姐

1500嘛嘛地 有啲硬， 冇99x咁好

留名
暫時著過998/576
998真係舒服到癲又易襯
576個底相對好普通
諗緊下對入997定996好
如果想舒服先決係咪997比較好

唔該哂巴打 但1500新色真係好靚仔

不過1500真係靚 唔舒服都要著

大家係邊度買開,又多碼又平

我都想知 end好似幾好

真係咁唔舒服咩 上網d鬼佬都話舒服

同998比咪爭咁d,同574比咪好好多

1500係偏硬同薄

Fb gp 收最平

入過啲group,都唔accept人既
同埋呢啲交收保障唔大呀,買到假既就係咁先

996麻麻地 ，雖然佢個底唔硬，幾軟，但著耐唔知點解

可能唔包腳

998/997呢類厚底真係好正
雖然冇996咁百搭但真係著得耐都仲係咁舒服

有冇手足知臨空城OUTLET個NB多唔多野賣

最愛灰巴
嚟緊想入1300jp但真係要儲下彈

唔多

無乜英美版定係價錢同街買差唔多?

想知998女仔邊到有靚色買
想買人生第一對nb
定係996好

無乜998,996,1400果d款

得d唔知咩No.果d運動款果堆,同埋賣衫褲多

998 custom ,自己揀色實有岩自己

女裝996好柒,但男裝又唔係好好著,女著1400同997對腳好好J

我行街見到d女著997/1400會望多幾十眼,識貨

咁大阪有無乜地方賣NB平又靚?
我都係係大阪留兩日一夜

大阪唔清楚邊度有平

我通常去nb專門店同行過經過見到既波鞋鋪入去望

有d鋪有得退稅咪平d

全部計返都平過香港買

但都仲貴過外國上網訂

除非上網無你想要既色又咁岩日本有先買

日本易搵到既一定係1400,mg/be/sb/ct果堆

好既
唔該哂先

25000Yan對1400

1400真係好撚舒服
between新po留翻個靚名先

有D價錢明顯差太多既留返係香港買算啦

男裝996有女仔著都幾好睇，
或者可以考慮下1400，998好似真係無乜見過女仔著

係咪中間最好著

同問

想入呢對，但又未諗到點襯

呢對咩名堂

CHING呢對咩形號,好靚仔呀

諗住入埋佢

邊度有991 navy

都係 我仲有對1400其實都好舒服
998都好正

上星期係大阪入左對247

終於等到佢黎啦

入呢對，dream shoes

ML997HCA點睇

247

[img]

邊間專門店？
998真係好好著

荃灣 ，呢排行過見到好多款多賣緊$999
，996就五舊水一對

幾錢邊到入？

有無998咁舒服？

計番港紙1700有找係fb啲gp

998定1400 舒服？

利申：著緊M996

2種feel黎

998淋d,1400硬d

2對都舒服

前排終於屌左對996ag
諗唔到點襯短褲
有冇教學 長褲都制

mrl

如果係M996G已經長短都ok好睇,mrl個款睇落低左好多,唔太靚

我早幾年係日本買 都係買左mrl

著1300定1400去旅行好

想買返對 U320 但無見過人著
個心 1516緊

1300 好舒服

1400 好舒服

1300其實好無著？

不要問,去試喇

今時今日買new balance真係無對手 炒唔起

1400係咪應該咁多對最唔舒服個對

1500換998 998焗好多 舒適透氣我覺得1500好過998好多

巴打你應該未著過1400，所以先會咁講

eastbay 8折 想入多對247,要純白
想試下純白鞋，點著先靚

我覺得ok

個底黎講998無得輸

巴打呢對幾靚不過真係自問carry唔到

我有對

點解會覺得1400 最唔舒服

想問邊度有 574 ML574OHR

藍紅款賣

係囉

兩對都舒服，1300貼腳啲，1400就闊啲

左邊果對
係咪有對叫左1400 js2既停左產又幾似樣

我覺得千四個底硬硬地
996都係硬硬地同簿
990同998最舒服

247邊度入好

有無巴打著過520？

巴打1300好無著？

有冇巴打知呢對香港仲有冇貨
如果冇既話有冇邊到外國買會平同有貨

最近見到n_ _y有m576grs
但自己又有對m990 grey
心大心細 唔知買唔買好
大家有冇咩意見

邊到有nb鞋帶買

998 網上得 uk 8有size
1300 同nike flyknit都著 8.5既話
岩唔岩著

嚟緊對997css好撚掂

1300鞋底好硬

日本nb shop有好多隻色nb原裝鞋帶

買過好多次白色

flyknit比佢貼腳好多好多

pish

你岩
專門店試真係uk 8
Btw 邊度有平既996買

NB FuelCore Sonic 想睇實物

nb鋪賣緊1400 navy要2千蚊
係咪算貴？

唔食飯都要買

巴打岩岩入手？

係呀

其實 差唔多

好貴wor

邊有人去nb鋪買nb

巴打入幾錢
男裝價仲未回落好貴
淨係買左俾條女望梅止渴

邊度有991navy

有無人要1300 db
對鞋好新 比人拎左去洗 搞到有點點
平放

洗衣機？

3000 岩size就狗衝左

咩size

db

Us10

1400 navy應該去邊買，上網除左j crew個網外未見過有

代購同d ig shop

新出果對1500kfg 防水

已入

你咩碼？有對全新nbx j.crew navy us8.5想放
一直都未開

係咪呢對？
巴打放幾錢？

呢對1300係咪好著過其他1300？

真心 一樣既感覺我覺得

傾傾

有興趣

係呢對呀，實物好接近黑色
$1200放打算

我記錯⋯係us8

Size有無分別

無

有冇巴打有全新997.5GY既US9放
或者990KBM2 US9都可以

997.5啦 唔好諗990

有冇巴打放

990見k鞋有

黎緊新果對574S 巴打們點睇

好耐無買過ub但係覺得唔差

好無著?

碼數差少少，不過千2蚊真心抵
幫推

好著

留tg 極有興趣

對鞋真係幾新 係衰on9比人拎去洗搞到有點點
接受到既whatsapp 66424500傾

巴打你睇完樓上堆圖 whatsapp 66424500傾

屌 如果岩size 真係會幫巴打買
可惜唔岩 唯有幫推

撘單放一對 1300DB US8.5 接近全新 full set, 有意留TG/pm

KITH呢對正,可惜無我碼

最後入左賣街版黑色 幾好著

Thanks 巴打
1300db真係正

元朗outlet 1400 黃色猄皮$899

好吸引，不過好難打理

岩我size，幾錢

唔想留電話，想tg講

無tg 呀 sorry 巴打
你whatsapp我未得 唔洗留係度嫁

有無人用過RCP-150鞋墊？

同普通鞋墊分別唔大

同問 us7.5

聽講話好正

係NEW BALANCE店買MADE IN USA果D鞋會唔會太貴
但又真係得專門店多款/易買

我放左對落nmd度囉
你可以買對黎試下既

貴到喊
我去開某間樓上鋪買 咁當然前提係你自己要識check啦

岩岩收到對M997ST
好撚好J

巴打邊度訂? 好靚

k店
唔知點解咁平
由見到到落單隔左3日都冇人買

灰色995 定996 好

M995喇

M995
之前買左衣對, 超靚

巴打放左未

已tg你

有無巴打知邊度仲有呢對

998幾錢為之正常?
專門店同網上/外國網分別幾多錢?

我有個外國網兌返都要$1800未計運費
算正常定貴?

去outlet買1千都唔洗

好靚呀

巴打呢對真係好靚,上次都差啲忍唔住入手 大約幾錢入？

點睇

徵991navy us8.5

tg ok?

幾靚

有無巴絲知道邊到仲買到996ny /grey? Miu 同Mic都得
好想入番對

買左呢對

無tg呀 sorry 巴打 有興趣既whatsapp 66424500

衣對大把貨
ig 賣開波鞋果幾間都有
果時h 字頭果間訂, 千三

前排mk newbalance store特價好似試過千二

原本有996灰
再買998灰會唔會好多餘

所以我話樓上話放1400NV $1200都話真心抵班人 J.crew 做sale個陣都係$7xx 對1400 哪來的自信放$1200

今日去左元朗outlet入左呢兩對...
最衰自己腳細無乜得揀

聽完你地咁講感覺好似無用咁

有無人知呢對991出左未

成日著到鞋頭底果個位甩開

出左

filmby 35週年 1500香港有得賣未

想問下依對係咪唔會再出
平時冇留意NB啲鞋 但今日見到幾靚

kxxxx 有la

詳細啲
想買

係英國官網買咗

有無巴打都訂左MIU 999?

MIU999?! 有冇相?

想問下鞋帶可以機洗？定有其他洗法

對灰999好正呀但呢個價好似有啲難接受

見睇開果d 無得訂, 有無提示邊間有得訂

Fb search: poopoo

呢對好耐無復刻過

我照掉落洗衣機

但白色還白色,唔落柔順劑

幫條女幫左對998DTV

d 造工好一般 998隻字直程有色差 一邊深色d 一邊淺色d

點解呢對條邊係灰色，上網search係白色

好撚掂
好耐都冇咁期待一對nb

你指中底？

想問下500係咪已經係out到冇得再out既款？
上左幾個國家既官網都搵唔到有一對

香港都有？

旺角樓上舖

呢對真係

有個網個底係咁

應該內側同外側既問題？

有冇巴打知邊度買會平d

開倉700有找
不過今日完

我知丫，見超多人排，本身對NB興趣不大，但望望下又幾想買呢對
冇就算thz

有無巴打入左手

我訂左

依對我有 年幾之前係元朗outlet買 299咋 仲要咁岩岩我size 果陣買兩對仲有9折 但佢鞋身啲料 行得多會裂

有無巴打知呢對係咪true size? 定要買細半個碼？上網見人平放好想入但又趕唔切出去試

我996著us8 呢對都係揀返us8 無乜問題

luxy 247“京”皮新色好似幾靚

之前九龍灣個邊，完左啦

岩岩踢到條路窗 黑左點算好

消毒濕紙巾

同求 好想收一對us8.5/us9 有冇巴打做個好心

我到係咁樣黑左
濕紙巾都抹唔到

牙膏嗰啲得唔得？

Jason Markk啦

有無人放1400/991

有對1400NV想放 US9 岩唔岩?
岩既留個TG

著左5次內

有對全新1500，交換？

1400

岩岩係end入左對1500CF
3日就fedex送到屋企
遲d補相

巴打對998仲可以係邊到買

Lm

啱啱入左對 隻色好特別好靚 即買

Jm 用完可以唔要對鞋 suede要用翻nb枝清潔劑或者sneakerser

貨到了

本身都想買
但覺得鞋身好似好厚咁

有隻擦膠 好似專擦「京」皮

巴打有無上腳圖

Jason markk擦皮果d幾好，「京」皮既完全唔掂
我都搵緊隻整返靚對NB

Nb 同jm都有出
nb果舊似沙膠
Jm望落似蜂蠟
jm catalog 有售

有冇效先，買過兩隻都冇用，唔想再買冇效果既野

made in USA既999同998比如何？

999個型靚d我覺得同埋有得增高

先前有對999但大陸做，著左2年

近排見到有999miu諗都唔諗即刻訂左

舒適度呢？

著開998

其實我平時都係用jm直接洗 無試過對鞋深色/一噠噠

我果對愈洗愈黑...

好想買番對nb 之前著996 買998定有冇巴打有介紹
想買美制

製

有996-8
8係最舒服

999nv想問下係咪出番

入左呢對

998無得輸，如果唔介意難襯991比998更加好著

最近想買番NB
諗緊996定998
都係買番元祖灰
996 個底係咪唔好著?
998 個底似係有特別技術

好唔好著好個人
但998個底一定襟著啲

襯無乜人著想買返對nb
而家買nb通常會喺邊買？
有冇網站/門市推介？

New Balance M1400 JGY仲會唔會搵到 ？

想問下邊到仲有機會入手到靚價嘅m990kbm2 或者有冇巴打會放us8.5/9 唔該哂咁多位

屌你老母 NB USA

一深一淺想點撚樣

呢對247 luxe係咪要食炒價

有無人有興趣收留我對990bd 有對US9.5 9成新
屋企太多鞋

想問1400係咪偏大？ 需唔需要買細半碼

想搵對998cel或者9975 gy
有冇手足有窿路

我買fit size 都ok

NB嗰3用袋邊度有得買？second kill嗰度啲袋好似好細咁

邊到有999賣

fb買 1400蚊

1400買sb好定jwh好？

nb邊幾隻no. 有最厚鞋底

想要實體店試著

點睇stussy 900v4

幾正
想問香港邊度有m991fa

我見普通版990v4係專門店折左1300 是咪已經抵屌？ thanks

知唔知邊度仲有呢對買
J.crew 1400 raw steel

990v4 mk果間好似1000樓下有對

想問下new balance998灰色 $1000抵唔抵買？

有無巴打知道仲有邊到有呢對m998csef

想問有咩類型既長褲襯到new balance?

多謝巴打呀

哩對邊到有得賣?

邊度仲有得買番990V3

尋晚路過旺角係cpu 1399入手
俾想像中重身同埋都唔係好好著姐

lm

特價緊

有冇巴打幫手環保價回收左佢

有冇師兄識分nb真假 教教小弟

其實好易睇

全新？幾錢？

會唔會唔同型號有分別 可唔可以教教小弟

舊的
300環保價
100%real

請問巴打知不知香港有無呢對?

MLNBMBE

束腳褲 襯到997.998呢d 鞋型大小小既鞋
但去到 996呢d 應該岩用番 窄腳褲掛...

當然Made in USA嘅會易啲睇得岀
皮既質感
Cutting (假既鞋型會好怪)

Made in China 主要睇膠水位同啲縫綫

Stussy New Balance 990v4
US11.5
$2100 全新
有意/要圖請TG @sellnbstu

巴打幾時買？係邊個位？旺角奧海城？

街丿丶一一丨丶丿一一丨ㄱ一一丨

香港專門店$16xx任買喎

好似幾靚，去望下先

巴打相入面係咪p__p__

我係入面睇中左對 信得過 ?

574 996似乎比較多老翻
其他應該無乜假貨掛

小弟有對1600
次次都係著短褲
長褲冇一條襯到
束腳褲uniqlo有冇得買
毒撚唔知有咩牌子有束腳褲賣

屌 好靚

無人理
原來美國nb 呢對上年出ge 灰色減價

灰好似易襯d?

我都係第一次係呢間買 望落無伏

點解唔上end買？

有無巴打入左新果對灰色999
睇相好好j wo

End連運費至少貴四五百喎

阿伯鞋 990v3 係幾撚型

開團吖嘛
呢度咁多人話想要

唔知佢有賣 咩價位？

對灰999 k波鞋賣$1488
好似有啲貴

M995DNN 838蚊買唔買得過

有冇ching知邊到仲有999 navy色賣

睇中左對M1300CL

bump

我屌，第一對隻色好撚靚

end開團?
睇岩左對1500

見對990v2 kbm

$1300抵唔抵？ 好撚心動

邊度有?

$999 抵屌嗎

Thanks bro

唔係 仲之買鞋買夠3對 果d特價英美款有7折。

Ps.無哂995

同問，仲有咩碼

想問邊到有1400 JGY買

好想搵990GRY

見到對m1500FA

$1400 即屌先

上次對990v2仆佢個街add to cart就加返價

巴打邊度見到?

urvanshooz 不過未計運費，要問埋先

oh shit,原來冇曬碼

想問下驚皮可以用咩野洗鞋？ 對難有d污糟

用專用擦膠

Hanon nb有code免運費
呢對£127

Hanon我見冇減價未價運費係£155喎

ex VAT £127

巴打有冇code share?

試過一隻，冇料到

原來係呢到… thanks 巴打

呢對要係邊買？

對991有興趣

我見p字頭鋪有us 9,10唔知岩唔岩巴打 非打手

早排元朗間outlet入左手（果時1399/2 MIU)

對991最正

唔知日本有得買未呢

見有啲ig shop有得訂個對991 btw有無990v3v4 or 991 呢個款既同好

日本買MIE好貴

冇計，喺日本住，我都想喺美國買，幾時出

用SneakerSer+麂皮刷,not 擦膠

係咪外國店既signature nb1改色 我記得依對無crossover

是咁的,千萬不要用毛果種刷,會無晒麂的

想問下網面嘅點搞，本身白色，依家污穢到同對鞋嘅麂皮同一隻色

都係用SneakerSer,用軟毛刷去刷

堅好用？之前買過兩隻都冇料到

睇下佢ig

我自己就jm刷鞋底邊,佢就刷麂皮

係咪呢隻？

M990GRY大概幾錢？
第一次買NB 想有個數諗諗..

係

1500內

邊到有

POOPXX

想問下香港邊到有賣，日本冇呢隻賣

唔清楚 我係佢官網買返黎

邊到有990kbm2 us9

我有d 六折卷用唔著 好似apm 店先用得 有咩入得過 ？利申有對舊ge M996

對嘢仲有冇得救
網面同鞋帶本身都係白色

除咗，JM同sneakers er,有冇其他推介

鞋帶拆出黎放洗衣機咪得,唔好落柔順劑

鞋身就真係推介果2隻

有無人諗住感恩節買鞋

比d意見 門市有咩抵買

都唔知APM間野有D咩NB

新出果隻574S好似幾好

賣左未

大家覺得依隻靚唔靚 999蚊

576用c-cap比較硬

但有扁平足既話d人話幾舒服

我試過上身但比較之下個人覺得timberland既鞋好似舒服少少
999蚊值唔值?

要舒服可以試下998,990

我唔著576,$100我都覺得唔值

唔著既原因因為唔夠舒服?
多謝你意見
我再睇睇先

我都係對果對1500 35週年有興趣啲
有冇巴打會開團

如果係黑色仲正

想收對m1400nv us8,行左好多門市都無曬貨
tg:

之前有free ship 又唔買

990有冇偏大偏細問題？未買過NB

邊隻990

舊990 邊到仲有貨

黎緊black Friday 呢點sp 會唔會有折

呢款

呢款腳板較闊既人可以買大半碼,正常就買返正常size

我所有nb都係us8

放1400，us9，全新

有意留低tg

想搵番對m998gy 邊到仲有

感恩節有冇巴打知道上網買 nb 有平？？ 想入998 or 997

依家NB有7折 新貨先8折

US 官網? 我淨係見到15% off only.. 係咪要特別既code?

唔係呀 岩岩出TST
鋪頭全部US/UK款都7折
新款先8折

前日入手左對 1500 KFG FLAMINGO

us網買996灰是咪已經最平

去睇下先， thanks 巴打

要問的。因為無咩碼得番大碼

佢地收起哂

有朋友做緊

我想問邊度仲會有舊款嘅574買

有無多d 想睇下？ 例如鞋底

想買果對特別版574S,唔知幾錢

實物原來唔係幾靚 仲要賣$1199

感謝

TAOBAO間NBERS信唔信得過?

想入對M990GL3

300蚊係catalog入左隻中製520

杏花outlet d價算唔算平
1300, 1400, 998, 996大概$699-$899

有冇靚色

有冇人仲會唔會有地方入到stussy個對990v4?

買左991 $599

11月頭係福岡stussy見到有，黎緊8號都會再去，洗唔洗幫你留意下？留Tg

574狗也不屌

好啊巴打

想問各位巴打知唔知而家邊度有999灰賣？本身對996著對殘晒想轉
同埋價位大約幾多左右？

其實我見過上美國官網都有貨,仲要個價位比香港IG店都仲要平,不過運費同埋點運返黎都係一個問題

油塘大本營有深綠991賣

有冇巴打知道邊度有1400og賣 大概咩價位？

門市大把

幾錢 想做sale先買

點解唔得

原裝唔係對對掂,998就OK 990就ma ma day,拎出黎睇仲以為係街邊d dr kong 既fd

你對鞋買大好多咩?

2個鞋墊喎?

梗係拆啦

1400不嬲偏硬,呢個鞋墊又唔會話特別軟,要軟你就揀ultraboost果隻鞋墊,著壞腳

呢隻鞋墊係支撐好,企得耐又唔會話攰,你摸到紅色果D位係硬身 藍色果d位就吸震

我對1400sb著左4年仲好好著 通常冬天先拎出黎著

想問下ms574 系列係咪唔掂
見ching們多數都係講996.1400果啲

5系made in 支那

576

ms574好著過普通574好多好多好多好多

鞋型都修長好多,唔似574咁鈍

原來如此.仲想問下香港除左果2間專門店之外
邊度有多款正版nb買

Instagram shop

香港點止兩間

旺角區已經有兩間
moko又一間

邊度有990v3 買呢?
覺得幾靚幾vintage

V2好似靚D

free running D NB成日有特價(接近半價)

留TG

巴打知唔知邊度有

V2我見到POO仲有

k有賣過一排,唔知賣晒未

時代間nb store好似都有

我9月喺韓國間nb旗艦買左對990v2 Navy

只想v3

v3 sogo nb store,時代nb store

運動家/giga sport 允記果d鋪見過有灰定黑

唔該nb巴
有無見過navy?

有,990V3 NAVY

不過係呢隻見最多

呢隻少見D

留名

576 SGA/NGA 係咪已經唔會出30周年版?

274 點樣

第一對nb就係25周年個對灰色
原來已經過左5年

998 元祖灰依家市價幾多？

同埋對鞋噴唔噴得啲防水噴霧？驚噴完會有一點點

991 size係咪比正常嘅細少少？

各位!
想問下邊度仲有得賣990v3 gy既9號/9.5呀?
感激各位

new balance m1400 有無圖 賣左未

情有獨鍾580

買左呢對,點睇
URBAN OUTDOOR STYLE愛好者

邊度多997賣

New Balance x Concept M998TNY 9.5全新哈蜜瓜連特別盒 2600

終於買到

邊到買？

呢對大家點睇？

日本

今日去左行運動家
睇啱左 mrt580ce，折左只係4xx
但冇我碼同藍色

有冇us9.5放呀

有對全新未開諗住過年著

好想買m990kbm2

你就好

唔知2020年仲會唔會出1300jp
好後悔15年無買到

好似話1300jp停產

我都有印象之前係咁講 但希望佢只係9up下

9.5收幾錢

我唔是著9.5

著咩size

us8

收幾錢

有冇巴打放1400nv us8.5 or 9

收us 10.5 eu 44.5 英製991 全新或二手

想入對991有無爸打分享下 係咪買返fit size就得？
利申網店撚

係 你網店邊到買？

上網見人有9.5

我著開uk7但佢最細都7.5好似
好多都有 但唔平 仲格緊價 上次見代購一千都有對隻色唔差 搵唔到來緣 最後無買
唔知新年前買唔買到

你哋會噴邊隻防水噴霧落對鞋度？

Liquidproof

jasonmarkk 果隻係咪差啲？

New balance已經冇人著
啱啱先入左對m1400nv

無人著先好，咪撚撞鞋

但冇人討論
上年呢個時候仲有追post 起碼仲有人傾 而家一日都冇一comment

日日都著緊

Share下著緊咩
而家仲有冇入新野/後追

今日著997gy
不過硬係覺得著耐左對腳易攰啲
可能佢斜落黎 腳掌前面受力大啲

agger

1400 jcrew, 998, 997 用家留名

等緊入576，996同1300

有無巴打知呢對邊到有得買

今日著996gy

Btw有冇人知邊度有得買stop color
買左對1400nv怕甩色

好想買1400mg

買啦買啦

我想後入埋be先mg

就係甩甩地色先有feel

但有對1400jgy 所以想買其他款

1300 900

岩岩入手左對 m995 cha, 好正

呢到好似冇人著1500

好想買對m990n

邊度入

997靚啲

好靚

款款都咁靚啦
打和啦.jpg

new balance store

唔知係咪有折 $1199

1500 35週年版

呢對真係正
唔好毒我

邊度仲有得賣

邊度仲會有998 好想買返

琴日見到對997 ptb好正咁

moko，旺角果兩間專門店都應該有

要邊款998?

巴打有貨？

有冇人著過860
舒唔舒服
想買860 v7 或v8
見v8 折左$689幾抵

會唔會有998 gy

P字頭果間有998元祖灰賣

pys?

得CSAM

其實呢間伏唔伏

我估係P乜乜ONLINE

有無人知呢對邊度有?

我提出呢間鋪既,我就唔答你喇
留返比其他巴打答

想問杏花果間outlet 多唔多款揀？

香港d鋪真係好少款揀又柒

有無巴打香港見到呢隻 好想要

同埋實體店邊度多款簡 旺角果d好唔掂

俾多d提示得唔得呀

落元朗睇下啦

大家點睇東涌果間outlet

會唔會仲少款過杏花邨果間

997好唔好著

我自己就覺得麻麻 前掌太斜

款好多 不過係柒款

同意 著得耐隻腳真係會好攰

990 1300 1400 998
580都係驚喜之作

XOOXOO ONLINE

元朗而家得返垃圾

邊到有991呀 杏花村果啲唔岩心水

岩岩入手 M1400G 好舒服

同款 隻寶綠色好靚

知唔知邊間多啲576揀

見元朗都唔少 4 5款？
色靚唔靚就見仁見智 冇玩576唔太識 淨係識horween皮

今日繼續著996

1400真係好舒服
入左對m1400 bks

有冇ching知點洗
買左一個禮拜多d就咁

白色位應該可以用牙膏清潔好， suede位你試下濕少少水整淡啲色

白色位用牙膏都唔得就白電油

邊間多998/1400?

唔該巴打

有冇ching知邊度仲有mr993gl賣

白色位應該可以用牙膏清潔好， suede位你試下濕少少水整淡啲色[/quote]

suede救唔返

元朗果間睇過唔啱

我想搵番對油皮576

白色位試下用橙水？

白色位試下用橙水？[/quote]
中底救到
驚毛就收左皮

想問下有無巴打知元朗 或者 杏花村有無開？
想去買鞋

想買對997jc3

買啦 牙味

你做咩跟蹤我
上jcrew買好貴 唔捨得

其實end clothing係咪100%真野..
見佢對m1500fa都仲有size都係$1505 free shipping..想買

Yes

鞋頭咁情況大家會點補救？

巴打們你地NB係邊到入手
街貨堅柒又唔岩色,想靑返996 998 /1400果D係咪上水貨
想J對純灰都咁難,舊果對又穿晒洞

黑色舊膠甩甩地好咩？

想問991.9 黑色果對邊度有現貨

好想要呢對 不過冇UK7

但本來見size唔使1k 而家千五蚊買好似好唔抵

想收對全新m996gy us10.5 $1000

想收m995gy us8

賣M998BT & M998JC1 US9 $1000一對(全新)

有無巴絲打知邊到仲有得買呢款女裝996 /類似款推介

想問下990kbm2 sizing問題 有冇偏大/偏細 感謝咁多位

呢間出名fake

應該唔係啦 見貨源都係end clothing嗰啲 成日都賣sale貨㗎喎

我都搵緊 邊度仲有？

成日覺得 蒙古症著呢類款..有個 N 字..

有冇人知邊到仲有得買到998BT US10
Search曬eBay，Stockx，facebook D大既波鞋group都冇

成三年前款 依家先揾既？

著緊

有冇巴打知香港邊度比較多991既款？咩價位左右？

有冇巴打有1300 cl 可唔可以影個鞋墊入比小弟睇下

998 鞋頭開膠 點搞好

洗唔洗拎出去比人整？

請問998有冇灰色3M款？我見998橙有3M想知灰色有冇

黎緊出兩對574版既 990gy同1300jp
有無巴打會入手？

巴打有冇圖/source??

574個型始終都係麻麻地

淨係對佢扮997rose果隻色有興趣

邊度有得買？有興趣

邊度仲有女裝998賣

各位,如果想上日本個樂天市場買NB,咁唔知點分真假呢
感謝

睇間野啲人評價同評分
最緊要就係睇價錢 一般做正價佢平勁多都知咩事啦

但我就想買對997nv,但佢就show佢自己個供課係new balance offical
但又有7折
真係唔知信唔信佢好

假

好啦唔該各位
咁又想問下邊度可以買到997nv既us9呢唔該

感謝巴打
油已腸

呢樣都係考慮因素之一

好似15號 The one有 $1099

有興趣 但574同1300鞋型差太遠

574 個頭好鈍

有咩no 推介絲著

1400

996

997

之前見過女女著997nv 好睇到

喺日本先見得多997同1400女女

邊到重有友色998 997買

有冇人知呢對咩款黎

好似幾靚

今日終於買到對M990 gry 2015 好開心

幾錢入

1200 唔係30週年版 2015版

唔會貪果塊鐵牌掛 貴好L多

係 其實無分別
但呢對相對其他款真係難買好多

問過大佬BLK未

GRY起碼有復刻過,BLK? 毛都無

想買埋navy 知唔知邊度有
本身有996 1300 1400 但呢款鞋型真係最靚 classic得嚟又唔會太笨 又貼腳 設計夠簡潔 完美

NAVY前排都復刻過

你著咩SIZE?

Hot size US9

我得對全新10

咁平 我入成千八

Vibram底

而家少左人玩嘛

過多排又會興返 放心

有無圖推介
女仔著997好似好man
有時見男裝靚 女裝又無

利申 腳38左右

點解咁講

見好多女仔都著Onitsuka Tiger mexico 66 好好睇

都係 但開始濫 thanks for sharing

唔係款款男裝nb有咁細size

你望返d細 size版既997/1400，女仔著上腳一樣好睇

印象中性款（997/1400）好似得幾款有出到咁細腳（us5咁上下），仲要日本先有

女仔著沙色1400好靚!
可以去專門店睇 做緊特價

宜加著nb出街已經唔會撞

997GY表示 依然會撞

好過996同998

996文樂灰

1400J10未撞過

J10

新款真係唔啱玩
反而想佢復刻返啲舊款
最好灰色

最緊揾返對996pu又買返nb 見到對cm1600fg隻色又幾靚

最近都1516緊pu好靚

1600硬到痴線

全新 港行有單 us10
原價1099
有無人岩

我有對9.5PU，岩唔岩

不了
想入對990kbm2先

1600好硬嫁咩 我見平下先想買對 仲買左對998 998真係好好著

鍾意998嗰種淋既話更加唔會接受到1600既硬

著開990諗住試下998，試完覺得好重

我都唔知呀 但隻色好正

574不了

唔好著&唔好睇

但jp色好好睇

入咗呢對dad shoes寄緊返黎

點解係574

邊度入 全黑都好似幾正

因為係574週年

990v4

對574對色 完全做唔到jp個效果

隻

有實物？幾銀

$999

隻色好似喎 網面都一樣

請問一下各位，990v4舒服程度可以同 ub 相題並論？謝謝！

清邊度入？幾錢？

上年係尖沙咀允記個地下outlet到執 990蚊仲有9折 早排睇番全部做返正價

支撐世界第一 我話既
利伸兩對都有 運動黎講既話boost回彈力真係屌打990v4
但係平時出街成日行又或者長時間企的話 990v4 支撐真係平衡到一個點 大部分既力都幫你卸開左
而boost個底真係太軟 企得耐會變左需要用到腳既力去平衡返個軟度
但當然若果你個人唔重既話 我覺得其實係無咩分別
以上都係個人感受

574 要1000蚊 狗也不屌

感謝⋯⋯
我自己boost著得耐會腳痛

好貴

平版 jp

我寧願比多少少入990v2 KMB.
美產不特只
dad shoes , abzorb tech, jp配色 完美屌打對574

邊度有得賣

爬過文v4 d台灣人話買完一對又一對

呢對正 係咪stussy嗰對？

唔係啦 呢對係grey

有無巴打著過fuel core sonic覺得如何

係咪買返正常碼得架啦？

求地址

9系最舒服就係990v4?

超越哂990v2,991/2/3？

其實每個人既感覺都唔同 應該親身試下就最好
不過要比較的話 我個人就無齊哂成個9系列
而990v2 991-3 用既中底係abzorb v4既係encap
Abzorb 技術我個人就得一對1700 比我既感覺係硬
但絕對唔係唔舒服 佢硬得黎著耐我個人又無腳底痛之類感覺 但就真係完全無軟既感覺 但亦都有人話著耐就會變軟 難分真與假 我就著左半年有多都仲係咁
我個人都係偏好990v4 畢竟推出年份一個係1999年另一個係2016年

補下圖先暫時得咁多對仲有多對997

垃圾鞋都要買架

等Concept果對

香港搵唔搵到1500 by

巴打 求有賣jp色鋪位地址

著開998，覺得abzorb好舒服

the one
j01
全港得兩間

唔識上網買

其實講硬我覺得1300jp都係硬 我自己都要換鞋墊先覺得ok

希望旅行翻hk仲有

香港J01果d應該會入掛

1300唔算硬喎
同1400一樣淋得黎有返support 企同行街都咁舒服
998 ub嗰種一著就好淋好軟既的確第一印好舒服 但企得耐隻腳好攰 行街行得耐都會攰 種感覺唔太實在

990v4 支撐真係無得頂 1300jp拍埋去都係比唔上

之前買左對stussy版990v4 (本來想買灰色)
著左幾次, 舒服到即刻買埋對灰色

990v3同v4比邊個舒服啲？

V3 著過上腳 初步感覺係一樣
其實v4 v3 最大分別係v4透氣網料多d
中底穩定技術大家都係rollbar 但唔同既係v3用既係碳纖維板 而v4用既係普通tpu 硬膠一舊
碳纖維板比tpu 既特點係輕 可以留意到官方個重量 大家相同size v3 重量係380克 而 v4既係385克
即使v4用左Activelite 技術 但重量最終都係重過v3
咁當然得個5克 屌咩 係人都feel唔到大分別啦下化
另一個角度睇當然可以話係偷工減料 碳纖維板點都一定貴過tpu

但v3而家買平過v4
不過我覺得v4外表科技感重啲 v3就真係daddy shoes 雖然灰色黎計兩對差唔多樣

應該未賣晒啦

覺得好正 不過太貴

990kbm2 頂腳眼
有冇咩解決方法

腳眼定雞眼

腳眼
墊多個鞋墊試下先

呢個情況我著997都有類似
不過淨係右腳 唔知係佢本身問題定點 一開始仲以為割親 之後發現係對鞋問題 我就無計硬食著長襪

Grenson係好正

放比我

1300jp仲有無入手機會？

日本y拍

邊度有574gyc 買？

有錢既話 大把機會啦

屌 好撚嬲
574gyc已經清哂

比班炒家買曬

等下一年 等下又一年架啦
2020話咁快就到

得us8-10咋嘛 每碼得咁少對 第二日先清哂咪算係咁

Gyb反而唔值錢

990灰色都要$999 不如比多幾百買990 又舒服啲仲要美製

最仆街第一日落旺角CPU得EGG賣
今鋪又要比班炒家賺

Fb谷/ig shop又未見有人放喎

又唔捨得上外國網硬食50鎂運

算啦 原價就可以諗諗 要加幾百不了
等多兩年衝jp

越得唔到越想得到
個心覺得好煩

jp停產

唔會既

巴打有無買15年版本?

冇啦 當年買唔到 而家都應該好難徵 有貨既都應該開左黎著 我仲要算細腳 us9

上網見好多人對jp個底都碎晒同甩晒
淨係jp先會咁

1300 encap底天生易氧化
jp隔5年先復刻一次 所以你見到既冇3年都8年

巴打們點睇呢對574 sport 想入手

我個對中底都有d變黃

2020仲會唔會復刻
1300個encap底真係特別易變黃同變餅
你嗰對係JP2?

放全新8.5 m1300jp2 $3600

下面有人放8.5

日日都係灰
今日係990v1

574 gyc 都賣晒
定係入貨太少

入貨少 得us8-10
香港暫時未見炒賣

靚

Y拍炒緊

笑死 見上面巴打搵即刻放

其實唔止jp個底，1400 1500果d都會

不過成日著既係無咁易碎

隔成年or幾年先著一次就碎硬

見1300碎得多過1400
1500都碎得多

邊到仲有得買990v1 咩色都唔緊要

popoo仲有2對,1對沙色1對gry us11同us10

去outlet買，平好多

之前尖沙咀允記outlet有對沙色990v1 好似700幾

佢有話搵咩size

點解唔第一日狗衝
仲有得揀幾對黎check

唔好再講

你咁講我唔敢拎返對996ryl出黎著添

有冇手足知邊度仲有得買990kbm2

nbo有

有無手足知邊到仲有990v2/ 990v3買？
最好navy色

Nbo 有？

有

好想要998元祖灰

Thank you

仲等緊992 993 retro
唔知等到幾時

我覺得近年出果對鞋型改左 無以前咁靚

收993 navy us8.5留tg

著左差唔多三年 最近想買多對

兩年*

998好著啊 行街一流 買啦買啦

而家邊到有得買？

有錢就一nb門市就有998賣$2200 定$2000

咩色就唔知

一係就d outlet 杏花/元朗撞下有無自己size 平一半咁濟

再唔係就留意下sogo樓上(要搭lift先上到)同時代樓上有無波鞋開倉撞下有無啱size 又係平一半以上

如果唔係就要幫襯fb ig 果d online store 或者d出名既代購/波鞋鋪

前排幫襯左專門店買m996gy $1400好撚貴

個陣係日本買 5月幾會再去 再睇下有無岩

好想買番文樂灰

實在太公廁,之前7百幾蚊對都無入

攝鞋帶 窄腳褲 nike襪

呢家美國官網仲有

Nike襪最出事

有冇機會搵到1400 j crew灰??

nb 574 著開us9，990 著us9 有鬆，574買8.5得唔得，想係外國網買對gyc

咁574有無鬆？

應該得，990窄過574

唔清楚 想幫個fd搵1400 jj2仲難搵

bc反而poopoo仲有

jj2 咁鬼罕 難搵都正常

反而我覺得mg簡簡單單仲靚過jj2 麻麻藍N

jj2隻綠好J過mg,不過同意佢藍N如果變黑N/3M銀N應該幾正

M990v4實在太舒服 同埋隻腳本身都幾大汗 全日好通爽......痴線架

有冇靚色推介
灰未係好接受到住

一定係triple black 灰太哽啦

Triple black仲哽喎

最唔哽已經係灰色嫁喇

想問下邊度有990 gy 同ny 賣？
要入返坑了

邊到仲有1400買

師兄邊度入 我都想入返對

fb group呢幾日見多左

有冇名

Hksg/nb買賣區

唔見有呀巴打

Cl扮jp一流

唔錯

574 gyc好撚正wor

色正姐,但574唔正

一d都唔撚正

我對cl個頭特別鈍
好多對nb都係咁
係咪鞋size太細

唔關事
對對nb都係會越著越肥同鈍

買返嚟就已經係咁

997著左咁耐仲係咁尖喎

鈍左d

最想要其實係m1300db 正撚到

真 隻色真係繼jp cl後最正

應該係
全新就db>cl
著舊左就cl>db

其實我唔明點解要用jp色出其他型號

哂料

早幾日試左574 sports
著上腳又冇咁好睇

新出247好吸引
但暫時得全白
想要淺灰色

574 sports係新野？第一對nb係普通574 著過其他之後就冇再著過 又鈍又唔舒服

推推

Yes 新野
Sporty d 囉

574 不了

大家覺得1400be定mg好襯？
兩對都靚但太多1400 揀一對算

be好似好襯啲？其實兩隻色都靚

一定係be

Why

徵 990kbm2 us9-9.5

有冇巴打著開990v3 好唔好著 想買但好似有啲難carry

新色 MLP574 好正，鞋型唔係一般 574 咁鈍

收 993 us8.5

BE稀罕好多 成半年無見人放

MS574比一般修長&好著好多

不過唔係個個接受到隻腳底

咁ML同MS有咩分別

岩岩入左對1400sb $1000蚊有找

MG都少啊

同碼
我都想徵 但之前徵過冇

MS用新底，佢拎左跑鞋款隻底做574鞋底

MG專門店有，BE好耐未見過了

MS個樣麻麻地

BE專門店都有

我覺得好過MLP同平時d ML ，MS修長到996咁

值個底既狗牙怪怪地 同埋個鞋舌都一般

Factory second ?

當然唔係

我果對著左5年仲好新

不過就千3蚊喺日本買

呢對真係好撚易襯

巴打 邊度買
想買好耐

知唔知邊到揾到1300jp2 us9.5

同埋1300jp2 有冇偏大？我996,998 都係著us9.5

9-9.5會岩你，買10你會後悔

Ching 你邊到買架？

Fb群組見到有996 但中國行貨

買唔買得過

我都想買, 黑色, 邊度有?
不過真心覺得難襯

V4好似會易襯啲 有對米白幾靚 見nb門市賣緊1299考慮中

ML996定係M996?

M996

900蚊好想買。但唔知真定假

真，同佢買過對1400sb。 如果唔介意用中文字盒，自用一流

咁都放心d。 但你買1400sb幾錢？係咪都係中文字盒

係，$1100

呢排好似多左國行
$900 m996抵啦

想問有冇巴打見到邊度有女裝996gy

New balance細size好難搵
專門店而家m996做緊$1400 唔介意比多幾舊可以去搵下
專門店易啲搵細碼

水靜蛾飛 推推先啦

Thz 下次望下

想問國行有咩分別

其實無，只不過貼左中文字

冇人著nb

條褲洗水幾靚

想問下巴打介唔介意講下係咩群組見到人放 有興趣

人地加密你就加密問喇
擺明唔想益sd rom

想問下巴打係咩群組見到有人賣m996 唔該哂

lvc 44501

有冇巴打知邊到仲有m990gl3賣呀? 而家果對就爛想買多對

Outlet/專門店

有冇人覺得574S靚

條褲幾靚
好想搵啲牛係九分 褶一下
買條levis l30都做唔到個效果 改短又冇咗條邊

係屌 不要說了

Resolute 710

外表麻麻 腳感唔知

著左4年

甩得好正

咩褲 靚cut

Pherrow's 441 操左一個月左右 漫漫長路

66cut 唔怪之得咁靚
慢慢著 操牛係享受

係啊 第一條日牛 14.5oz 希望夏天頂得順可以操靚佢

Pherrows平靚正
夏天14.5真係有少少惡搞 我resolute710 13.5都覺得熱

Resolute都好似好正 睇開啲架仔outfit 襯nb摺一下 加埋個旋度真係一流

好想買990v3 black

襯nb一流 又舒服
唔駛改褲長 可以機洗

買啦 v3又平又好著又好襯

想問問各位，990v4，1400大洋。會唔會買貴咗？謝謝

Eastbay/footlocker都無size

香港邊到有？觀塘outlet睇過無

但係邊到買？

杏花outlet
元朗好似執笠清哂了

有無巴打幫手留意下，有咩款

Training 緊出唔到來

Incredible/樂天
前者可以試size 價錢同樂天連運差唔多 有現貨既話可以即刻買走
老細慢慢解釋幫你度碼 幾好傾又好人

通常幾錢條

樓主D.Agger仲係唔係度？
仲開唔開下個post

就係想冇人著

Wtf

YL outlet 會執？

真係想搵番對油皮576配豬仔101/102

Grenson啦

Kxxxxxxx 993 us7.5 $691 可惜唔岩size

7.5 sosad

666著990nv2 大家點睇

準備係ig shop 見到 余文樂著用

nv2仲有貨咩？

嗰對乜唔係BK2黎咩

應該nv2黎 鞋舌線係白色
Bk2應該係黑色

Fb group即刻有人放啦 樂仔著用 洗唔洗呀

上年年中入左對nv2，著出街會唔會比人話抄佢

好憎佢著nb，著又著貴晒

btw想入埋bk2，呢對990好著程度喺nb入面數一數二

無事既 之前都SHOW過對990V4啦 無事既

到底990其實有幾多個版本

就黎拍得住d 574系列

V1-v4啫
個人認為v1 v2最靚

暫時4個
1982年V1 1998年V2 2012年V3 2016年V4
黎緊美國有對Limited Edition 990v4 用返100美金個價開賣

V2好著啊
Bk2同nv2差唔多 有nv2就唔駛買bk啦

其實v4同v3差唔多腳感 外型差唔多 除左個鞋舌靚啲之外
V4貴v3成倍

一代取代一代姐 繼承返個價位
不過NB早排拎左V3個底去英國到MIX AND MATCH左個collection 個人認為完全搞唔掂

Mix and match左變成點

V4米白同灰 大家點揀 灰就一定最有nb味但真係難carry

770.9 991.9 1500.9 GOOGLE下 可能係D色水問題 我個人唔岩姐

我會揀灰 我自己覺得米白仲難carry
不過灰可以買返v3 外觀腳感真係差唔多 除非真係咁介意個鞋舌

666著完對v2即刻冇晒意欲

V3灰我搵極都無 就買左v4灰

STRONG HOLD 4月14日 大家估下香港會唔會有得賣對Limited Edition 990v4 100美金個價 8舊水

有冇咩途徑唔洗食炒入手

全球限量1500對 哈哈哈 佢咁講大家都係聽下就算啦

希望樂叔唔好著 一陣班潮童跟佢風 唔著Balenziaga走去著dad shoes nb 到時就一街都係

一街都係唔係問題 問題係V4上年年中都係1000有找家陣已經正價STRONG HOLD 想入對全黑都難 太貴買唔落手

師兄，最後對 v4 灰買左幾錢呀？

本身有朋友既朋友做nb

900蚊左右買左。

我見過淘大上一層間鞋鋪 唔記得允記定marathon 早2星期睇有米白賣1299 唔肯定有冇全黑 巴打可以望望

就黎1001 係時候開新post啦喎

抵到呢。

我覺得BK2個全白底好靚,NV2有全白底都入多對tim啊

可以啊
樓主唔見左

黎緊想入番對1500

邊到仲有貨？

2B開